［差d唔記得恥笑］哥狗主場對渣帥又不勝

咁係渣帥勁啫，冇理由笑哥狗喎

渣師係勁 但哥狗一樣要笑

曼城又唔係full team

佢full team 可能輸